灣仔大火1死1昏迷

終極文宣 對準政權 全民抗共

搬條屍再放火燒屍？

831

831
831

[緊急]一人一post推爆831